嚴選最好嘅光之美少女

無印劇情最好，D笑位又正
二期都唔差，但冇一期咁突出
BTW，莎莎嗰啊爸日本配音係Dio

Splash Star就係垃圾，翻炒無印

Yes呢一代劇情都ok，但係我好好奇點解女主鍾意咗隻畜生，同畜生嘅智商點解變咗人就上升，變番畜生又跌番
兩期都差唔多

Fresh呢一代有個有趣位，就係喺反派嘅國家係極權國家，會監察國民，喺子供向節目入面夠薑放咁黑暗嘅元素入去都幾大膽

heartcatch角色好得意，畫風同Doremi好似，因為係一樣嘅製作班底，馬越嘉彥、山田隆司同埋長峰達也，故仔都好正

suite有蘿莉先加50分，劇情麻麻
但係疑似本來嘅Cure Muse唔係蘿莉而係紫色嘅pretty cure，唔知咩原因先換咗蘿莉

smile角色幾得意，劇情零記憶點

dokidoki角色最正

綜合上面幾套，heartcatch係暫時平均嚟講最好嘅作品
之後嗰D已經冇睇，有冇ching可以補充

第一代打戲最正

打擊感好正

Heartcatch

開心殘廁 易裸射唔多

咩嚟？

識貨

比較鍾意光豬美少女

Princess一定最好睇
Star twinkle 都正

乃香理科女神

拳拳到肉

依家興懷舊?

第一代係魔法少女番之中近身搏擊戲嘅佼佼者

Splash Star後期打鬥最好睇,以為睇緊龍珠Z

魔法使

Healing Good 最貼近現實

星奈光世界第一

幾好睇

綜合黎講公主光美真係屈晒機，無論係作畫劇情節奏演出全部都極高水準，某幾集直頭有劇場版級作畫，完全想像唔到係幼女向作品黎睇到O晒嘴，出D招全部有唔同效果唔係鳩打，單體攻擊範圍技反擊控場乜都有，仲可以兩招合埋變組合技真係磁能線

不過個人最鍾意星光光美，雖然整體有D鳩流但某幾集同後期勁正（一齊幫架火箭油油），睇完劇場版再聽住Twinkle Stars睇返最尾2集喊到仆街

最鍾意呢代

綠毛外星人都好正

光洙美少男呢？？

相田愛

最鍾意fresh個代

鑽石不會受傷

一代：奇力亞同學

無印d打戲，真係嘩嘩聲

Dx 由期望睇到無期望
同拉打19樣

手天使

痴線原來呢d咁既動畫都有fans

魔法少女/偶像idol呢d不嬲長做長有, d觀眾層仲要通常由小學生開始, 然後唔多唔少又會影響埋成長之後d興趣嗜好喜好同消費, 有童年集體回憶效果

只要劇情唔係暗黑風, 咁實有人睇, 可以話係全球通用既情況, hk都有古羅卡百變小櫻,婚紗小天使,美少女戰士,小魔女doremi等, 雖然唔知你入黎就咁拋低句野係咩原因, 咁樣做係唔會襯托到你成熟d或高人1等d, 唔好亂咁否定, keep respect better

藍色嘅心 係希望嘅印記
btw. 好似有一代係男角變身做女

如果講角色成長我會揀heartcatch
睇住水樹由最弱光美成長到最強
唔止實力，心靈上嘅成長令人深刻

如果講有深刻嘅劇情，我肯定揀係hug
真係估唔到子供番可以講到性別議題
講男人可以成為公主，講興趣唔應該被性別定型，甚至有一集直接比男人成為一刻嘅光美(雖然大結局大家都變到身)
對比其他真正深入討論性別議題嘅作品可能只係蜻蜓點水，不過唔會估到喺思想比較封閉嘅日本聽到呢種聲音
而且主線劇情都算好睇

基本光美同戰隊一樣冇邊套話特別差

Star Twinkle正, 變身仲會唱歌.

痴撚線仲以為細路先會睇

一定係heart catch

百貨應百客
唔受歡迎一早摺左啦

原來有咁多集
淨係對頭兩集有印象

我細個以為第一套同第二套係同一套

我一直覺得露崎真晝 渡邊曜 上原步夢呢啲角色嘅出現某種程度上都係受到菱川六花嘅影響

我 立 即 屌你老母

竟然有美鬼fan

最多H漫

比連登個會員整臭曬六花個名

曾經買左依代宮本佳那子隻ep

識睇一定睇光之美少女嘅h漫

上年已經唔係幾掂 停播之前明明幾吸引多得武肺唔少